棵草竟然死過翻生

X強的生命力

頑強啊 屌你老母 罰抄20次

醒唔起嘛 係勁既ching

x強

士多啤梨?

點解你知既

。。。頑

你地明咪得囉

因為你呢排少左係屋企

收聲啦肥婆

暗瘡肥婆最鍾意食士多啤梨

講還講 千奇唔好貼圖

好強

新會然應該唔知

我鐘意食士多啤莉唔代表會種翻架。。。

恭喜

要整盆泥乾透才澆水

底碟唔可以有水

澆水後放有陽光地方曬最少一日

駁唔到

我屋企有個仆街成日趁我唔係到就掉盤野落茶几底

小強的生命力

屌 咪提

唔小心x爛舊葉仔